痛失摯友雪莉！太妍回歸延期粉絲心疼

記者劉秀敏／綜合報導

南韓女星雪莉（Sulli）14日在家中身亡，25歲的生命就此殞落，消息震驚南韓演藝圈，許多藝人紛紛取消或推遲行程表示哀悼，17日葬禮結束後，送完雪莉最後一程的好友們也陸續復工，不過與她情同姊妹的少女時代隊長太妍原本預計22日將發行第二張正規專輯《Purpose》，但因痛失摯友，官方18日宣布專輯將延期發行。

雪莉驟逝的消息讓同公司「SM娛樂」上下都相當震驚，而曾和她一同生活的太妍更是陷入悲傷，14日就直接宣布延後新專輯回歸預告，而在送完雪莉後，18日少女時代官方臉書再度宣布：「預計22日發行的正規二輯《Purpose》不得已延期到28日推出」，新專輯的詳細回歸日程安排將透過官網更新，希望粉絲能夠諒解。

粉絲們看到訊息後也都表示能夠體諒，紛紛留言安慰：「推遲也沒關係的，拜託好好休息，SONE（粉絲名）無論何時都在身旁為妳應援」、「專輯怎麼樣都好，太妍的狀態才是最該考慮的」、「沒關係的，太妍加油」；而太妍18日也現身機場飛往泰國工作，一身黑的她雖然畫著淡妝，但神色凝重不發一語，讓粉絲們相當心疼。

事實上，雪莉過去曾透露，自己小學4年級就轉學到首爾，5年級開始過著住校生活，當時和太妍和Tiffany生活在一起，「兩個姐姐無論從哪方面都非常地愛護我，保護我，有好吃的，她們總是留給我吃，兩個人永遠是我心目的好姐姐。」去年底太妍突然現身雪莉的節目《真理商店》探班，兩人開心地抱在一起，雪莉更感動得當場淚崩，直呼：「托姊姊的福，突然找到了活力」，如今發生憾事，姐妹倆同框的畫面已無法再現，當初的節目片段令人看了忍不住鼻酸。

金泰妍世界第一

Taeyeon本身都有情緒病

條女都無陪sulli出殯

你又知？

泰妍加油
iu加油

情緒病既巴絲都要加油
飲杯熱咖啡 熱茶
望下個天
快樂唔洗依賴人都可以得到